[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #157 開post啊

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

我又返黎啦

shea加龍女真係魔力永動機

等今晚就有得升英

我一返黎企左係大地圖

因為場主我彈左

因為又彈咗

你地仲打唔打？唔打我去掛loh

有咩心水

兔奶

早知等到聽日先Ｔ５傢私啦

我都去掛LOH了

OK

打完LOH同GR 睇下仲有冇時間打龍啦

有冇龍位

你隻reina真係勁到喊出黎

點解物隊勁咁多
用魔隊打龍真係好痛苦

5星專冇邊隻係唔勁
NYX 5星都勁

多謝你讚我老公

物理代表NYX打龍一樣好痛苦

但係成日係PVP屈我機

清龍仔

公會討伐個分組真係on99

依家咩服最多人玩? 本身日服有D想轉

但高攻既ＮＹＸ係會搶buff

台同亞

今晚又係升突夜

龍女同柱叔/luna

各種料有500粒
有37粒花花石
仲有5000粒低級料自選
升乜好

你有咩先

有咩女未升

呢批女未T5
其他T5晒

咁有咩係有專有ut?

想多隻勁坦上龍坦 冇撚用坦上天使
想要勁打手上miru
PVP上maria cass viska

由MORRAH開始左至右向下冇UWUT
RODINA冇UWUT
天使，MARIA有UWUT
其他只係都有UW

卡法囉

aselica buff左係咪可以出場?

我覺得都係一般，可能我無ut

冇ut佢招s3仲用到?

升咩好

Naila專寶要邊兩種屬性好

攻屬都啱架啦 sup冇咩要求

唔該

巴打們，想問下米露露好唔好用？
尋日all in左2x次十抽想抽kara專乜都冇
反而齊左米露露專武專寶，練唔練得過？

另外好想買琴女好靚 ，但唔知好唔好用？

問問問
問乜鬼
得啦最撚醒係你啦

MIRURU多數係做AMP多
琴女唔係最TOP SUP
有愛就練
但最好齊UWUT

補充琴女用起上嚟幾困難
會比起其他SUP難玩
真係好難玩

shea其實幾萬能 但係周身刀冇把利

咪齊裝同未升好一隊90LV係唔係唔洗諗PVP打返上M

pvp每日輸足3場就算

唔該哂巴打們
咁我應該唔練米露露住了，樣子唔岩心水
但琴女太有愛應該會買

防裝未刷齊係咁被5星tanya一個s3清場

呢排又有skin減價
幫D女女買新衫
3萬幾石洗到得返萬幾

好過ALL IN伏POOL乜都冇

新手到宜家未試過用石抽UW/UT

我玩呢隻GAME係儲女角

打地下迷宮終於儲夠1000記憶碎合random ut，大家估下開啲乜

望遠鏡

唔駛估啦 男豬

Reina

女豬

Cleo

fluss

地精、正太、基佬放題

係JaneBB

夾埋洗咗4下就咁算

屌
0*kara傷害仲高過1* boe lewisia

等NERF啦

望住隻4星吸血鬼真係唔知好嬲定好笑

原來我隻lewisia得80Lv
Kara有85

頭先試緊perks
轉完perks之後仲高傷咗

我隻lew得3星

搞到我有少少想買隻kara返嚟添

喺nerf之前好買

愈玩愈養生 依家先得4隻人90

我得2隻

9隻

2隻

新果章打到一半normal就卡哂 BD80有時睇隊友先過到 裝都未開始換

公會箱開到ruw

完全唔識打BD 80
係咪要一直打DOWN佢先得

成team法隊auto都過到既 靠人DPS
我隻theo先得9m dps

等左咁耐 終於準備可以突破了

決定升冇用坦
天使盾

可唔可以分享下坦得輕鬆80BD GE坦屬性比我參考執執裝備

Block
HP
Atk Spd
Dodge
好似係

可唔可以分享埋實數睇睇

我想參考下幾多HP 閃格果D可以坦輕鬆D

我冇一隻係正式坦
幫你唔到

點解你哋啲roi打龍咁高傷
我嗰隻先得900萬dps

其實有無啲咩要升咗先

本來想用個rox掛 final blade 點知死ser 又死死氣掛番KR
有冇咩掛機game推介

5星專左未

專星

9di

又話升luna

龍女 jane

70%block 50%閃差唔多

得3星

9di無專不了

睇下有無其他重要啲嘅英要升，無乜既咪升luna

依兩隻都輕鬆坦
但你話要食火都唔死就無乜可能住，起碼都要換成套T8 5星先

咁luna啦 反正有2星專

最衰rephy溝唔切

呢到有冇練crow既巴打

想睇下個突破天賦點樣點法

17粒無限石

原來波巴都入埋支支會

Roi係咪用兩攻1mp

除褲巴有練

睇你想點，有3攻、有2攻1回

睇黎我係差HP
格閃防抵抗屬性都差不多

但係血得450萬
不過佢一下拍落黎都200幾萬起跳
係咪都係靠補回？

明明打79平A都係任佢車
一上80兩下拍死

你啲坦幾LV?
Perk點咗咩

褲巴真係好多5星專

睇嚟隻roi要再高星啲先有輸出

90T3男盾呀

血
格擋
S2光

褲巴物隊大佬嚟

課長

應該就嚟WB2 八隻都5星專

有冇人訓覺掛80龍

廢佬都5星專

我廢鳩OK?

2%100層=200%

終於穩刷80bd

我都廢鳩
你開場
搵多個高手

廢鳩想join

今日張RUW中Naila

想請教下球女pvp 同 pve 突破應該點簡

幾好啊,物理隊amp

但我冇隻人

課課佢

巴打你係咪打

我法隊

啱啱拎咗五星卷, 依家隊伍係 薩滿 血法 男盾 烏鴉 各五星冇突, 想換走血法因為唔係好夠痛,
應該換邊隻?

出隻SUP囉

整隻CC黎都得

冇強CC 你地打啦

差個人呀
咁大個人打個BD都扭扭擰擰

我入 Garei

出隻坦打下CC BAR都得啦

冇嘢了

我掛一陣

試試有幾多成功率

紅豆巴龍弓幾星

屌你條魔長期滿

但係咪要有埋UT先得？

3星廢鳩

我掛一晚
訓先

唔洗,食糊係UW CRIT就有AMP

屌你老味突然好撚肚餓

想問一問 Gａｕ其實係唔係武器符石都塞抵抗 裝用格檔當全坦？
定係佢用攻裝都夠做
有雙專

我用5支水
用晒就訓

LAIAS + SHEA 一齊上條魔真係長期滿好撚正

用咁少邊夠

要早訓
太夜聽朝返工會收皮

唔係用電腦掛咩你

依家一場64，1支水夠打兩場

兔奶打PVP係咪要哂UW UT?

係

唔通宵掛啦
老爺機實收皮

好, 換比佢先
湯巴有冇兔奶打BD既參考perks PVP之前有了

BD求其點得啦

魅魔有專武, 光盾有專寶

想問:
1.手上有梅伊禮包第一日張3星卷,揀邊隻好?
2.普通專武卷同新手專武卷有冇咩建議?
3.同埋邊幾隻優先突破比較好?

目標係PVE推圖打龍

求賜教

哈哈 好, 跟番PVP點

扑佢都唔會好

最好係咪配埋隻山丘+毒奶？
即係山丘+Naila+Nyx+毒奶 咁組O唔OK？

NYX

有D後悔以前拆左把naila專

你係咪停咗

召喚紅豆巴

想問FREY 咁點得唔得?
佢招第2突破 全體回血 食唔食到佢招T5暗 全體加FREY 5%攻...
如果OK 就 S3 點加攻20%

唔OK 就要點 S1 多1目標 同被動多一目標..

巴打求解答

頂左出面主線任

T5光冇乜用
將15點留畀T2暴擊或者其他啦

彈APPS

++

I SEE...
因為見佢有加攻MA...
諗住谷攻, 咁DPS會高攻ＭＡ

其實都得，但係本身就唔高攻

而且你啲RUNES又冇放攻
加嗰15%*5%其實好少

5%其實真係唔多

你練到後期
谷到高攻
DPS又唔擔心暴擊
先再考慮點T5光
不過後期你都未必常用FREY

屌, theo個支線劇情得果一半
條友蘿莉控, 警察叔叔拉佢啦

新手五星卷我諗得魅魔

升左4隻90lv+4星專Theo之後都未試過打最後個關

你確定只係蘿莉咁簡單?

你咁講....啱啱試一試, 咁鬼難打, 唔怪咁好死送700碎

I SEE... 我轉返符文先...
"免"奶仲未溝到..仲差一日

諗緊有乜角好升

弓戈4

地精

想問用1000 lua嘅神器卷有冇用 有冇啲咩特別野只係佢可以換到？
微課 好唔好草下草下草夠1千粒換佢定用佢黎換專寶卷好？
最後想問加坦血果舊南瓜神器係器係1千碎搏返黎？
唔好意思好多問題

以前活動有,而家唔知點拎

幾件ut加埋洗左10幾次屬性，冇一次條屬性係有用
V社好波

之前未出新屬個陣我粒Theo洗左30張卷都係垃圾, 最好得Atkspeed, 而家仲用緊

atkspd俾theo用都唔係幾好
多數都爆

訓先早抖

其實我仲有粒珍藏Atk3%, cridmg18% T7公廁
不過打到Chap8 S3CD好似重要過輸出

ch8冇cc係難打d
t7公廁宜家太少血
用返ut啦
s3快左cd都係高傷左既
夠攻速既話個t5 dark一樣都出到
反正都要20秒cd

我打多2場就走人
多謝紅豆巴賤巴carry

1.梅伊禮包第一日張3星卷即係你課咗金?可唔可以Cap揀到咩英嘅圖嚟睇睇，因為我無課過唔知張卷換到乜，依家咁睇你係唔係想練Aselica做坦?
2.唔清楚你依家組合入面邊隻有專，定你背包嗰度已經係?
如果係嘅話即係Epis無專?咁普通專武卷換佢，新手專武我記得換到，即係Annette，留畀佢，其餘唔急要住
3.一定係優先輸出，即係Epis，如果你係為推圖打龍其實聖母唔係最好選擇

Theo+球女 Chap8苦主

中fluss uw

惡魔坦坦裝自選詞綴要咩好?防禦?閃避?格擋?

luna打pvp啲perk係點

波妹無問題喎
T7 5星冰龍坦到8-26Hard，雖然辛苦啲

湯巴你覺得我應該升龍女定係柱叔好啲

兩隻都升

雖然話就話坦屬易出左 但重新打過套裝俾球女想死
唔知係咪錯覺 呢幾日打左40000體都唔覺有HP裝 反易咩扑閃暴抗就一大堆

花花石同大素材淨係夠升一隻

用佢拎做埋就不外乎物魔坑、格檔、血量，防禦都得，但你谷太多效益會減
坦好少玩閃避，因為你閃唔到就要硬食100%
你格檔就一定減傷，所以坦好少玩閃

張圖係屬性最大值，即係就算你谷過咗依個數都唔會變多

我一陣起你底望下
其實你想PVP定WB定之後CR用

反易 定反而
Block有用喎

巴哈呃得人最深一定係話epis好勁

pvp 依家 cass maria luna sonia

wb 就應該係咁

而家就係煩惱緊應該升柱叔打pvp定係升龍女等cr用
wb應該都唔點再執住

epis係勁喎

練柱叔啦，你PVP拎返隻Sonia出嚟包你輕鬆M3

幾時先可以幫隻英裝定兩套裝

升到T4唔上T5勁極有限啦

用模擬器刷裝嘅嗰一日起

Epis唔勁咩

咁我try try啦，同埋有無luna pvp pve既點法
頭先拎隻luna打pvp其實都幾好玩，不過我得0* 春水

我都係T4無升上去T5，大把野未升唔輪到佢住

我見人Luna用雞雞好過癮
抄Challenge依啲唔洗教啦

我頭先起咗你底，話升到T4唔上T5話緊你
利申：溝咗返嚟買個聖誕Skin純J

升t唔小心開錯門係咪冇得退返d料

屌

因為我唔係好中意epis啲頭髮 硬撚到好似啲figure咁 同埋唔知點解唔係好中意用刺職

我自己用落覺得飛刀好少少
唔知係咪我問題

challenge無人用luna啦

Mirianne正正子

miri係正既

原本5星靚d

D裝備效果話自動攻擊時姐係要auto先有效果?

2粒石 琴日合完蛋妹ut今日就抽中 早知合jane ut

求個laias t5點法
PVE RAID WB向

普攻=自動攻擊

有早知

我自己用開坦型嘅唔知啱唔啱你
但必點就5闇，S4 光

其他就睇返自己需求
你想3技都要回血咪S3闇

S1 S2闇就係加魔暴抗

有張換五星英嘅卷 換邊隻好？

媽我得咗啦

你隊嘢係咩

媽我又得咗啦

4抽出一次貨 點玩

之後嗰廿抽乜都無啦

點跟

1.係呀,想練Aselica做法坦 見佢最近buff咗
2.魅魔有專武, 光盾有專寶, 本來新手專武諗住直接換多把魅魔專武合上1星算, 不過都係上嚟問下睇下有冇其他更好嘅選擇
3. ok I see

Aselica似NERF多

台服邊個公會仲有位？岩岩玩3日
Id:東京很熱

呢隻野我到而家都唔知佢有咩用

得個樣

想問下龍女個突破天賦點樣點好

攻血
爆
S3攻速
S4對龍傷
T5光

SORRY睇錯龍弓

Roi係點t5 light定pen

終於突5左隻球女

2個都要點架喎

Roi s3 light同t5 dark唔係必點咩
仲有個crit dmg

唔點t2 crit

我見公會大佬係點pen唔點t5 light

唔點嘅話計埋奶得99%crit
不過上埋t8就可以唔點

突突突突突突突
又冇哂石

升到冇撚哂essence

湯巴可唔可以比隻波妹屬性圖睇下
我果隻脆到豆腐咁, 已經轉左男盾(可惜佢有丁)

佢有兩隻勁補
我隻波妹換埋T8裝都頂唔住826HARD

成10隻t3 又可以等下次半價

睇完又覺得有道理，燥唔落

坦嚟講，惡魔坦可唔可以媲美柱叔？
佢件世界裝好好丁

inn抽到ruw
但中天使坦

唔可以 柱叔坦好多

諗緊升返jane頂佢個位

EPIS T5 2* 專得 100 萬DPS 係咪嚴重太低.....
刷裝又刷極都無4攻....
正常來講要有幾多DPS

我想問下Crow個S4 Dark天賦, 對首領造成傷害增加15% , 龍算唔算係首領

上面有血BAR既都計

唔該thx~

獨立增傷
必點
PVP除外

唔知係呢隻game 的 Assassin 好勁定係我用錯裝
我隻Epis (0* UW) 同 Theo (4* UW) 攻擊輸出都唔係差好多...

你打咩先

點會
係咪打單一高防怪？epis s1 技多100% 傷，S2 扑多野S1?

World boss 同Stage 8...

Damage DPS:
Theo (4*UW) > Epis (0*UW) >>> Viska (1* UW)> others....

新手想問 依家隊嘢係 薩滿 mitra theo Sonia 打哂story 6 卡卡地 依家有張五星卷 同uw卷 入邊隻好 蛋妹定冰法好 定有其他選擇？

換走mitra, 入蛋妹

Theo突二應該加邊個點？

得1個選擇姐

我沒點S1 Light / Dark..

冇點都咁大力

WB我就唔信0星EPIS會同THEO差唔多傷

想請教巴打們 如果而家以打80RD為目標 洗唔洗3隻角都上T5
而家套T7都係3 4星 洗唔洗全5星同上附魔

可能theo著坦裝

你有啲咩角

T5 THEO (UW)
T2 ANNETTE (UWUT)
T2 KALUAH
T2 JANE (UT)

睇咩角
有啲用途角T1/T2就夠

而家打75RD 多數都落THEO ANNETTE JANE
如果上ANNETTE T5 JANE T3 夠唔夠打80RD
我隻JANE係BUILD全坦

睇埋隊友有冇clause同加魔防角
有嘅應該夠

唔該巴打先 我抽到高爾UT 打80RD有無用 係INN見到洗唔洗溝

即係去曬攻？ 見佢仲有個爆擊

膠ut冇乜用
同埋打紅龍可以唔落膠
因為條cc bar短
有theo都夠做

得一個選擇 咪就係爆囉

有冇台肥巴打刷80bd?

自從所以特效
數字
聲音
乜都關閉
好似冇再彈

話口未完就彈

大波佬連sub dps都說不上
利申: UW 2* UT2* LV80

廢撚到

buff左? 真係唔覺
kara個D 1星都打爆其他角色
好心本身男角都已經少人用, 就set得勁少少啦

Roi太勁
整返幾隻廢既平衡下

搞到我都想練返ROI
ROI我一直有2星UW, 仲有0星UT
但就完全的唔起心思去練佢, 可能佢唔夠大波

係你唔夠愛

巴哈d人仲嘈戰士nerf搞到theo變垃圾

roi聖誕skin個心口仔幾正(限2D圖,3D樣衰到唔想升)

巴哈真係人傑地靈
諗野都唔同D
我睇左幾日就發現班人溝通唔到
有D人認真講被人無視
有D人隨口嗡當秘笈就被人當神拜

而家3星, 諗緊繼續升定係改升隻男鎗上3星

Server【TW、HK、MO】有邊個公會可以入?
申請左Lihkg2 但無回應

All in rio

尋日睇到個Post入面叫人Theo裝要轉血戒+俾4條Dodge/Block屬佢用黎推圖

與其哂咁多資源不如練隻毒奶15秒無敵好過啦

RIO

用血戒打D比較難既野例如CR我接受到
有時就差個少少血
Block同Dodge都整埋出黎你真係不如練過第二隻

一次過將大劍女盾天使盾上晒T5

好多花花石同料

40粒
高級料各600
5000自選低級料

5000自選

岩岩好theo又夠資源突三 係咪應該突埋佢
定分去隻卡菈度齊齊突二 但卡菈冇專武

用剩呢啲

請問有咩物隊女dps 推介？
Requina屬於sub dps?
Reina要高星uw?

其實如果整隻4攻戒俾Theo個效果明唔明顯, 我考慮緊洗唔洗隻俾佢
暫時而家用緊傳統4攻裝, 8Hard圖Theo+毒奶都可以無恥坦, 通常都係死後排
刷80圖如果有龍女在場食一下龍火都勉強唔死

點解可以有咁多
儲咗好耐?

YES

上完隻t5 clause
想上大奶都上唔到

我T7有3隻4攻血戒做後備
係打D非常難打既關先用到
例如GC隻龜我Theo用血戒可以捱多1分鐘
計落條數DPS就高左
用唔用血戒要自己試先知

我低級料各樣有5500up 自選仲有4000

又係老屎忽曬料時間

睇到人傑地雷

你又好似冇錯

有冇人隻Sonia有加物魔增傷？加左既話係咪連物隊都用得？

廢老同clause個減速係咪會stack

岩岩開始玩
啲2/3 星角色選擇卷係咪要啲大波既就得

Ching識玩
咁快掌握到呢隻驚嘅精髓

曲線曬料

其實依家物隊都好少會用sonia 除非你冇廢老

台服80BD街場開始多穩定場,成功率高左好多

啲料多到男盾上T5

我頂....過到8-26普通, 但獲獲死左隻蛋妹搞到samsung唔到

混龍開始

諗住升嚟打龍
同埋clause真係好靚仔

唔落蛋

想問下想混龍，資源有限下升鳩定男盾上T3 好？

你有無銅鏡?有嘅畀佢用
Perk點血防、戴戒指咁佢唔會死得咁勁

升完t終於過到ch8簡單

唔落又唔知用咩好, 其他未升, 而且冇蛋妹個加攻EPIS未必夠時間打爆隻大佬

冇銅鏡....神器碎片抽親都係垃圾面具
載左5星魔防鍊, 加多D血真係有用?

如果T7龍鱗可以換做T8就好，百換一都好

你仲有咩

點會無用

T7龍鱗已成垃圾

湯巴宜家刷左幾多T8 scales

寫Email

好少咋，成日唔出，出咗又唔會落我袋

我尋日終於刷到10粒升個耳環
咁刷法要刷半年

養生肝驚並唔係浪得虛名嘅

刷到T9出又可以再刷過

你地d uw卷會拎黎升dps專星定係留

T9 72體一場

1支啱啱2場
乜都計好晒

升專

睇情況，睇下其他英需唔需要專先，要就人人有專先，你0上咗可以一嘢上3之外，0上1/0上2其實分別唔會太大，雖然依家開咗90Lv多攻咗
不過都係睇自己血統同荷包而定

升埋C姐T5
乜料都冇了

我本來滿心期望下隻應該升Kara
不過14抽0uw 0ut之後我打消咗呢個諗頭
諗大咗真係唔係幾好

仲有兩個禮拜入卷啦，依家5星專掂

入卷嘅時候順便nerf埋

呢次個up 二百幾抽都唔中岩心水uw ut , 變到好無方向唔知升乜好了

1機3開大法幫到你

Nerf埋可以諗下隻
呢14抽當發左場夢
非到自己唔想去諗

升完柱叔luna一晚由白金2上鑽1

luna表現點

其實想問下如果JANE玩PVP的話係咪都係谷攻果邊？

似乎佢功能上無其他坦咁好用

any asia server BD 80 ?

PVP另外玩法

谷起攻擊3技？

新人申請左入會 （日式燒味佬）
Btw想課金 應該課邊個包最好

講坦
PVP得D乜鬼同柱叔
再唔係就SCARLET
JANE以前有人玩送死 S4暈
而家好似冇
利申每日輸3場

入咩會又唔講
咩SER又唔講

因為10個有8個都有Rephy開場秒解你招暈

升T8裝真係傾家蕩產

加左lihkg 公會冇人批
唔想做孤兒仔呀

講埋咩ser 咩id

打pvp其實又ok喎，不過我柱叔無uw ut, 同埋兩個春水都係0星，諗緊用聖誕星星上兩星既話代唔代替到

咁都係留黎打WB增傷算

THX

破如輪轉

但PVP係0課專武重要來源

好似2星星星好過0星春水，

睇黎買番隻女盾最好

BTW岩岩打左上MASTER 2
想問下之後唔打可唔可以KEEP到結算

台伏 siumingbb

合嚟試下囉

睇%，你結算前係前5%咪M2，前2%咪M3

原來係咁
唔係台服唔明

仲有練緊既T5 theo / T1聖母 / T3大奶

仲嚟

Theo + Epis試試

想問下你地會唔會特登刷毒龍裝去PVP？

得閒得濟咪去刷囉

亞服廢薯唔再對台服PVP發表意見
一陣又教錯人就唔好啦

宜家刷黑龍落Crit resist都係差唔多啫

我數學白痴...
上NGA睇升5星專咁樣賭啱唔啱?
0-3 全部0星赌
3-4，1把1星垫概率，然后全部0星赌
4-5，两把2星，1把1星垫概率，然后全部0星赌

應該係永龍vs 毒龍
其他一樣

即係 蛋妹+EPIS+THEO+球盾?

咩都試下，輸咗又唔扣體嘅

其實有樣嘢叫第一頁

0上1 = 食0星 = 100%成功

1上2 = 食0星 = 50%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止

2上3 = 食0星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止

3上4 = 食1星 = 25%成功 = 如失敗就食0星食到成功為止

4上5 = 食2星X2 = 25% = 之後食1星 = 10%+16% = 如失敗就食0星食到成功為止

其實同一隊
re佢100次
應該都可以三星

sorry

唔使Sorry，第一頁一向都廢
總之賭佢老味就啱架啦

但係要養呢, THEO 未養

個射波真係好鳩

有歐洲版
0升1->1把0星（100%)->1星
1升2->1把0星（50%) ->2星
2升3->1把0星（25%) ->3星
3升4->1把0星（10%)->4星
4升5->1把0星（1%) ->5星

呢個歐洲富豪版似D喎

1% 不了

非洲版：
2升3 -> 25%爆左 -> 33%爆左 -> 41% 爆左 -> 49% 爆左 -> 57% 再爆 -> 棄驚

屌你不要再說了. 我升緊EPIS 2>3 , 去到第4階段了

非洲係升2星要5把

pvp之路仲係好遙遠

我睇好多PVP大神都係TANYA搭自爆弓，我想問呢個組合勁在D咩?

有呢回事?

見好多頭50都係咁組

98%

試過40%成功率連爆8把 不過係黑龍裝ONLY

uw 2星同3星分別係咪特別大？
最近練緊第二隻dps Miri而加1星專，本身有Theo 2星專，咁我應該升左Miri專2星先定留多幾張等Theo 3星專？

湯巴我彈左

見到pvp有隻女刺專5星

冇追開Post, 想問下宜家nyx係勁左定廢左?

好似話係勁左的

勁左
但作為佢老公既我唔覺

尋日上完crow 3*uw, 諗緊下隻升唔升nyx
升哂所有男角

日日見, 唔覺都唔奇呀

公會戰火龍係MVP，因為範圍攻擊

依家應該點加Perk?

集思廣益，乘而家有升階活動，我應該練邊隻，物理隊專注
大奶［有ｕｗｕｔ］
地精［有ｕｗｕｔ］

鳥人［有ｕｔ］

樹嬸［乜都無］
龍女［乜都無］
JANE［乜都無］
女盾［乜都無］
ｐ姐［乜都無］

我自己覺得大奶，龍女同JANE係實用度高ｄ既

我有冇睇錯USER NAME

夠膽死得地精有J

問Nyx老公好啲

冇J 都咪搞啦，哥布林

t6黑龍裝洗唔洗全五星先
岩岩先可以單刷60黑龍

而家我得冰法，LEO同ECQ係男角未練，但都有角色可以取代到佢地
地精其實得PVP有用所以好似唔值得而家練［我覺得］

點開ARENA就睇到人地ｄ NYX點點啦
我個隻係垃圾

企人T7T8好過

Leo嘅性別係Leo

而家pvp好似係用男弓，洋介巴唔啱咩？高星專男弓好似可以秒人
利申被秒過

出技好快 3技死晒

唔係唔岩，但高星專係重點

五星專烏鴉個黑洞都可以吸死人

你講緊肥仔巴隻maria?

我而家打60黑龍要三分鐘 係咪D裝太廢
兩套T6黑龍 另外兩隻刷緊

吸唔死嫁
D人高血左咁多

你仲有隻5星tanya係後面

傻既先打60 龍
直接吸70/80啦

唔係刷完60先可以單刷70咩
因為唔想同人打

而家有瑟林T5 uw, 冰法T4 uw, 大奶T3, 男盾T3
其它未升既有烏鴉，roi，男主，血法
有一張5星卷同兩張ut，另外有兔奶ut luna ut 自爆弓ut+uw 毒弓ut 龍弓ut 鬼手ut 煩膠妹uw 女盾uw fluss uw
下一步應該做咩好

毒撚玩驚
全部自己單刷

物隊增傷黎講 毒奶 Naila定山王會增傷多d?
Naila 毒奶有0星UW

都係走左去搵人帶lol

有冇台服公會係收人?
我入左幾個公會都係死城

三隻可以一齊落

三隻落晒

無課玩家嘅選擇就係搵大佬carry

見到佢地全部突5 HAHAHAAAA

你全T7 5星裝都好難solo 80龍喎

想揀左一隻買先

有冇亞服80BD場

而家隊人
Epis T5, Sonia T5, May T1, 蛋妹T5
想升多隻Dps同隻補
有mirianne (UW) 同 theo(乜都無)升邊隻好啲
補就得獸奶同大奶都係無UW 揀邊隻好

唔多諗pvp 只求跟下80BD

我諗全身80都難

t7同t8裝個數值好似差唔遠
我尋日換左t8 5星耳環
theo由33萬攻變34.5萬攻
伏伏地

坦裝分別大啲, DPS裝要打WB個啲先睇到明顯差距

打wb係高傷左既
但係咁代表之後齊裝都好難solo bd80

80 bd 一套5星t8 一樣死閃電

次次開都係咁
堅嬲

我明啦
vespa用心良苦
5星ut咪夠血可以solo bd80

醒目呀

有冇80BD床位

唔俾人solo 80龍

原來係我0星ut 既問題
咁我都係收皮先

Vespa有心打壓單機玩家
龍又solo唔到
Guild conquest又要同人打

偷睇到湯巴又同洋介巴密會BD

有冇位多

有，你入

湯巴好嘢
換咗生命戒比隻強妹即刻samsung到8-26 normal

湯巴你是咪未開MACRO

血戒好嘢啫

有開，頭先爆包執緊

升咩好
射lin 0星專
Nyx 1星專
Rodina 2星專 0星ut

咁快就彈咗

有幾多祭品先

你地有咁多素材升英

我重開

入唔返

仲整緊3粒

我都去咗重開

我真係笑出聲

認真洗得過

無練刺職 比蛋妹又無用

正

畀roi砌到200%crit

跟下80bd落隻波妹都夠
其他8隻等人落

冇台服曬台服巴打嘅
得返老屎忽們
尋夢巴嗰啲唔見曬

再一次招80bd
上坦輔助就得
我用Roi

你指街場定咩?
兩隻有晒最好啦

咩ID

我得返3 粒花，兩隻都有啲perk 好正
一個減物理傷 一個減3 秒轉/ 加攻速

蛋妹如果3atk 1atk spd會唔會太高攻

台服?可唔可比我試下?

Pm me

May姐好啲喎

Pm me
Id係上面

賤巴我去刷LOH

啲神器咁多，到底有邊啲真正有用？有冇link講解睇下？

仲差兩粒花花石先升到柱叔上T5

冇專

新手回歸 hea玩 有乜要注意
是咪轉哂ser玩？

theo上左3星專爽好多 仲用緊t7裝80bd都穩定過千萬

原本咩服
亞服老屁屁嘅話應該無人轉Ser

舊有ac無得轉其他ser

控場抵抗有無必要呢?

打冰龍成日比佢凍結, 有時推圖都成日石化

但特登升又好似好無謂咁

冇

大奶個盾咪有cc immunity

輕鬆送分

睇隊增傷配合果D姐
尋日同賤巴KO80BD 我隻廢屌龍弓都3000萬DPS

巴打隻roi好勁, 多謝carry

你隻廢屌龍弓都講緊3星專

講起尋晚
本來訓前撳走咗12點告示
點知計少一步
畀MAY姐個每日禮物擋咗

好後悔綁咗自己個fb ac

我地係夢巴公會tg呀

頭先係唔係有巴打話入左LIHKG2 公會..
訓左勁耐SOR

小圈子可恥

個tg都係公會人約打龍先出下聲
多咗好多死人

其實我見夢巴一日冇on
佢係咪準備退坑

佢去咗旅行

原來如此
如果個group搵唔夠人打80bd，上黎搵下我
想搵親友團一齊刷

Why

你唔撚係想賣帳呀

而家召開緊急會議
議題係諗唔到住
G巴咪撚走

我諗住俾湯巴幫我掛龍但係我綁咗自用個fb啫

由於一直抽唔到卡菈專武
想問下 依加果隊 theo kara 薩滿 棺材
換走卡菈 入蛋妹/公會娘 好唔好

我個垃圾ac棄就得，邊賣到錢

有冇人打80龍 亞服

有冇台服公會收新仔

打緊conquest

掛緊LOH

Loop緊WB

你地打搵埋我
我掛陣機

LIHKG2 歡迎你
請留低ID

我10點掛得

YHS

我ok了

我真係好歐

唔見申請

差你

FULL了SO SAD

第一場就中百五萬箱

琴日抽完灰灰地，睇完你呢個發現低處未算低
8次10抽0uw，2件ut同2件冇用嘅artifact

好彩冇課

趁有活動想練啲角色
目標放係pve度（wb想入1%，GR同GC想打高傷啲，另外想係過CR時幫到手，同埋可以過多幾關rut碎片關）
原先打算練兔奶，may，貓弓同kara上T5
有冇其他建議
手上資源有3張ut券同6把uw

non meta gear

困難龍打完3場冇奬勵？

solo定協？ solo係無reward

協

應該係問邊個位拎

又兩女一男
想點

出三隻男人
我咪唔使買囉

我kara都未買，不過都無晒料升lu依家

新角圖呢

reina=100%win

加左 但我仲有三日先可以做公會任

你用隻龍坦換賤巴隻shea出黎好似穩D

GR5 盡左力15B
有冇咩好隊介紹
大奶S2 回得返血但係撐唔高個傷害

ok

獸人UW留唔留好？

我覺得用共通好D

有8把UW
穩升三星定係刀仔鋸大樹好
諗左陣

人呢

彈左

賭

g 會有冇人得閒收我分身
bizzar1999
1963

鋸大樹

OK呀

鋸佢老母

刀仔啦LA DIU

非洲人真係唔好賭
我上到仆晒街

魔隊wb8人 蜘蛛uw應該排第幾升？

集思廣益

毒奶？

New NPC Hero: Loman

盾?

羅文

希望佢會好似gladi咁執一執個外型先出

5星可能型啲呢

revamp完地牢條囡但係唔係出佢先係咩玩法

我用毒奶獸奶MITRA 廢老

咁我碎左佢

咁高傷 我毒奶 mitra 貓弓 clause最高先打到16b

btw你有無帶埋面具打？

有,得毒奶DOT 打佢STACK唔夠快

有冇巴打有用到歐菲 想問下呢隻英食唔食專武 洗唔洗專武升到好高星

睇中文真係睇唔明
呢隻唔好玩啦而家 玩kara啦

卡牌？

Yes

諗咗好耐都諗唔到係邊個

卡法bb世界第一

諗緊依加 換蛋妹定卡牌好 好爭札 卡牌個模組正好多

食唔食專武 洗唔洗升到好高星

好食uwut
要高星

隻隻DPS都最好5*

認真架？

真

台伏Challenger 4星卡法秒我女盾公主

聽到之後有啲卻步

暫時真係未有一隻又係囡又大波又勁既dps俾我升專
lew如果唔係淨係wb1同gr有用既話佢係match晒啲條件既

搵多幾張卡課課佢

龍弓

龍弓咪引係局限咗打龍

試下大奶 16條ATK 5星專

dps喎

又大波又勁嘅DPS
epis囉

佢執執啲頭髮先得唔得，硬到唔開胃

S3普攻變貫穿
清小怪都正

有愛就可以做DPS架啦

乜你咁高要求架
家下要佢用啲頭髮幫你打飛機咩

髮交

Mirianne好似唔錯，但驚你同Epis撞料

咁Miri囉
最近婚紗skin都展現大奶奶

epis個個skin d 頭髮都係咁

9把UW 刀仔鋸大樹

T3 jane amp好似多過t5 sonia?
Jane T2點第1個, T3 點S1光, S1+S2 都有增傷計落仲多過SONIA?

唔重課 蛋妹會好啲？

大家可以搵波波巴帶打今次cr hell啦

miri

mirianne

肥他巴
哈妮巴
我彈咗

即係將打手由Epis換做Mirianne?係咪咁嘅意思

係啊

UPDATE完之後，刷成日龍都係出得1-2件 2攻裝
全撚部都係防GE細屬

肥仔巴唔見咗
咁搵其他人打住先

正常

我入住黎頂一頂
肥仔巴上水 比番位你

男盾使唔使攻?
睇落右邊好似好d

台伏新手 PVP想上Master

目前有呢D英 岩岩課左May姐個昆錢簽到包
因為Jane同Theo PVP真係唔係好掂 所以想請教下應該點執

目前用緊英有既UW UT
Mirianne Jane雙專
Rephy Theo 有UW
膠 MK 蛋妹 雙專 (不過呢幾隻應該都唔會拎黎PVP)

背包入面仲有
Crow Cassandra UT
鬼手 Kara UW

旅館溝緊柱叔

May姐張3星卷 建議揀咩英可以補強我隊野既PVP

下隻睇下溝唔溝到，或者睇下有無第二隻

公會妹個對BOSS打龍有冇效

又爆多２把，yeah
４升５已爆１３把

洋介巴永遠唔會令我哋失望
對波波巴就好失望啦

差3把=100%上5星

有

非洲洋介唔係講笑

我地唔講呢D衰野

非洲到我都自愧不如

點解唔食多把搏上2星先強化

咁樣其實會蝕d
頭2把食2星係個機率太低
用黎塞個base機率
整2星黑起上黎唔係講笑

不如直接頭一次2星，之後全部1星

係頭2次2星
之後1星
然後全部0星
不過我自己係2次2星
之後全部1星

nyx我都係食左１７把先５星到，可能theo挑戰緊呢個紀錄

不打了
要訓

我覺得最易上係搏3星/2星先至強化上去
4上5跟個攻略方法好易奶野

已經整濕左個頭，如果又整把３星蝕到入肉

繼續食1星啦
每次10%好過你2次1%

搏50%最ON9
唔中你蝕到傻
我試過

廢老有幻影嘅喂

jm9

死廢老成個腦都係囡囡泳裝

好似AV封面

廢老心底所想
原來佢鍾意NAILA同MORRAH

我都係咁諗
食多把１星之後睇下情況點

食多把1星冇然後

我既意思係諗下隻谷邊個

In chase we trust

想睇5星大波佬

HP BBQ

自推求助

有冇大佬比下意見升乜好(無既角都得)

公會娘MAY升晒未

溝都未溝

啲錢滾唔起
已經食哂鎖鑰打王城
又有刷龍賣裝
又有刷成就買裝攞錢 但卡住左做唔到

BTW你依個問題人人初期都經歷過
係得一個方法，靠時間農返嚟

紅豆巴你依家目標係咩先

想知你依家WB1/2入到幾%先

亞服BD80 -1
唔介意慢可以齋訓
出到隻dps就最好

知出新英即刻唔想升新嗰三隻

自推求助
想每日多D幣快D換專

無乜目標

我入

哈妮巴波波巴
我想訓
唔打住

打埋呢場加你

好～

Scarlet、Mirianne、Maria、Frey/Cassandra/Rephy，夠你上有突
奶就睇你自己想用咩
推Frey：Mirianne+Frey兩個盾，對面秒你唔到就實畀你玩死
推Cassandra：一波流，一開始C姐開1技，對面就算有Scarlet解到你再用Maria CC，Mirianne瘋狂輸出GG
推Rephy：因為你有練

照舊出緊
clause gau 廢老
龍弓 蛋妹 樹女
龍女 Frey

睇下想我換走咩

咁你想我哋畀咩意見

我都唔知自己想點

兩邊好似都4,5%左右

都係想升D打龍角
人地魔DPS 我都有D角入到去幫下手
應該都係升坦/奶啦我諗我

你講嘅T2第1個係坦都會有
如果你無視所有技能同被動，淨係計魔攻增傷的確係Jane多過Sonia

Jane
S1光=25%
S2=25%
UT=50%
總共 100% 魔攻增傷

Sonia
S4=40%
UT=降防10%
總共 40% 魔攻增傷 10% 降防

jane ut唔係降防咩

ruw又中柱叔
柱叔UW洗唔洗升星
定可以直接碎

係，打錯Sorry

升星可以加大個盾

屌你老母想課金

湯巴

我Frey冇專武 PVP唔會好蝕底咩?

Rephy(冇UT)同Cassandra(冇UW)比
PVP都係Cassandra比較好?其實都唔介意重練
反正都係長期育成

Scarlet同Cassandra要T幾先拎得出場
(我知最好都全T5但台服開左唔耐資源未夠 想知幾時成型)

最後想問補PVP裝既屬性 而家改左版
係唔係仲係跟

既屬性揀 定係用返攻擊屬

感激不盡

加得好少
不升星了

聽完湯丸巴嘅建議 暫時諗住:
光盾(專寶) 魅魔(專武) 飛刀 薩滿/兔奶
得番一個問題
普通專武卷同新手專武卷比邊個好

唔該巴打
我見你地打bd80閒閒地都千幾萬dps
我隻theo 3星專得800-900w dps
想睇下有冇方法R到d amp出黎
用埋theo打龍真係好易死 睇下要唔要練隻專打龍嘅魔攻遠攻

各位巴打知唔知係咩神器黎
Google極都搵唔到既

新神器嚟

公會箱?

無專都唔緊要，不過最好有公廁專插3回魔等佢快啲出到2技盾

兩隻英一隻持久戰，一隻一波流，真係無得咁比
係睇返你自己想玩咩
Scarlet Cassandra T3已經OK，當然T5最好啦

PVP無論前排後排都九成用血戒，除非你玩一波流先用耳環
屬就睇返你自己刷到咩，因為依家已經唔同以前，依家一件裝可以四個一樣嘅屬性
大路就應該走唔甩嗰幾個，但依家屬就可以互補，唔使一定4件一樣屬
總之你夾埋有嗰堆就OK

我連幾時拎到都唔知
勁唔勁架

增傷正喎

話說爆lv後裝經驗瓶 連D經驗瓶都玩晒點算好

MITRA低萬五攻但多15% BOSS DAM係咪好D
(屌你老母無耳環升5*)

去May姐到買

有冇台服既公會好活躍架

好啦 咁我自選卷選Scarlet先

雖然今日Cassandra特價
但如果差距唔太大 Rephy唔洗重練 用住先

慢慢刷血戒先 唔該湯巴

或者升咗英上T1/T2等佢可以吸到80/90

客咩氣，你依隊亞服都輕鬆M3，台服應該問題不大

寶石瓶
好過乜都冇

石樽打經關真係乜都無

台仔公會掛

奸商梅姨

係咪話主PVP?係嘅話飛刀+光盾/兔奶，但你留意返新手專武卷換到咩換咗先，因為好似去到蛋妹嗰把

而家等緊D無限石 兩隻卡T1 80

我要停一停解日任
多謝carry

有咩PVP陣0星專都勁?
蜘蛛做膽

我係主PVE 推圖推龍
我見飛刀D技有CC諗住當佢控制sup用

PATCH左好似話生存條件好好多了
上唔到場原因係傷害唔高 CC又唔係多

唉RUW RUT中撚晒Chase想死

我２星ＵＷ，ＬＶ８０，Ｔ７公廁４攻裝
打出黎既傷連副ＤＰＳ都說不上
而且一開２技就會狂扣ＨＰ，無奶係場上，打高難例如8圖任一hard幾乎係穩死

忍唔到手課左23000石

同路人

解完, 我應該掛多半個鐘
仲打?

再抽多兩次 連面具都無

多謝VESPA

唔比吸血既狂戰士
真係唔知咩設定黎

白痴分組
diamand3對M2, 10秒被滅圑

RUW 中地精 真開心

其實咩事theo易死左咁多

冇左10% tough

原來咁重要

T2 天賦拎返10%仲送多200閃

點解咁少BD片出公會妹
係咪打龍冇用

咁咪冇左爆

入Lihkgg 啦
不過會長去左旅行

巴打你黎？

湯巴, 咁講JANE既增傷比SONIA強
點解WB1/2 D高手都係傾向波妹既? 因為多CC?

正正常常嘅4攻裝加上古爆率石都夠
奶 15% 蛋妹 25% 有多添

應該因為sonia 係sup dealer 同多cc

好想升番隻Jane 玩打龍
我之前以為Jane係減防多過增傷

WB1先會落
WB2多數都係落廢老
多CC係好重要嘅一點
同埋留意返未有UT嗰時已經出咗Sonia，所以係後嚟出UT Jane先追返Sonia，唔係嘅話基本上Sonia完勝

其實我都唔係好明點解個個人都計蛋妹係常駐

用埋懷錶應該都算常駐?

係常駐到就好 我就唔洗成日比人暈
咁計你不如計埋獸人 持續15秒 t3-3秒cd變17秒 加350crit 咁隻隻角撐50%都夠啦

我"歐"到就快想刪驚

請問點轉非洲伺服器

你依家玩緊咩服

咩服都好 已經就快"歐"到無心機

應該要斷課等棄驚了

轉行去日服玩下

等自選卷出新英先

湯丸巴真係好好人 次次都用心解答 我都係多得湯丸巴先有心玩落去

多謝巴打唔嫌我廢老長氣就真
仲有每兩個禮拜期待下Skin，每六至八個禮拜出新三英

+1

有冇人物隊會落晒男盾同山王 雙破防？

睇打咩

好人卡兩張

求湯包賜教

三張

湯丸教教徒

台服 有無巴打刷75通龍？

其實落得，但公會娘唔係人人咁快有英有專，放落BD拍埋片你睇咪即係離地片，無咩好討論

仲有冇位?
想刷幣

打隻手機驚都要收卡

巴打咩名

瓏夏

你刷幾多體
開完體我掛機

巴打彈左就由我
我放係到

想問下係咪都係突左theo先？想拎卡牌做dps 但落場同theo傷害都係差一大節

襯你卡法得T1快手收埋佢練Theo+Kara啦

Kara世界第一
啲咩垃圾血法好似冇傷害咁

未有KARA個時
吸血鬼係WB 最高傷害
而家有KARA都唔知吸血鬼有咩用了

當amp囉

每場平均80-100B

亞服WB好難入1%
唔夠人好難鬥

係咪每一層既突破天賦(比石果個)都要開哂佢???

開黎做乜?

唔知咩黎開左

然後仲要開左兩隻英既第2層 依加先意識到好似係類似LOL既符文頁黎

當試PERK
唔算貴

屌你老母今朝10張PVP卷又撞5次同一個Challenger
輸頭4場每場扣5分
最尾一場贏返+110分
條氣順返

KARA 0星專已經>4星專THEO
好似係

咁我突應該突邊隻先 屌仲換左專武比隻卡法琴晚

突theo先囉
推圖會易啲
Kara之後再升
或者nerf完唔使升

同埋想用卡法係想係kara有得用專武選擇卷換專武前用佢

真係養生GAME...
D裝多咗咁多詞綴, 打到T10都未齊
練新角仲慘, 突完都冇啱詞綴嘅裝比佢

改完之後未試過打到適合既裝

都係刷龍鱗升返之前啲裝上t8算

Kara真係咁勁咩
有一星專想入手番隻

打WB其他人連車尾燈都見唔到

得番一百石

咁堅?可惜佢貧乳
好心蛋妹幫佢升下cup啦

已經升7件
就黎第8件

咁快

掛幾lv龍跌咁多

卡拉傷害咁樣正常？t6 +20裝 theo t5+20

正常 佢都唔係用黎推圖既

噢 我一路以為都會好高

想升隻弓手打pvp同lab 除左咒弓同貓弓都有齊uw 男弓有埋ut 依家inn有得溝貓弓 好難揀

屌打左幾日BD, 一件T8裝都唔岩用...

Crit Resist
P Crit Resist
M Crit Resist
MP Recovery/ Sec
MP Recovery/ Attack
Debuff Acc

呢D永遠都會出現...

玩魔法隊用緊男盾，請問換球盾還是棺材？ 兩隻都無專武專寶 thanks

好想有呢個屬

MP Recovery/ Attack

4屬 入邊2 攻 2 防 成日都出現

例子:
M. Block
P. Crit Resist
Atk %
Crit %

D英唔夠裝用 成日要換黎換去

G 會隻王可唔可以打死?

唔好未到星期日打死尾王就得

想問下 pve dps 魔隊用咩好？

有卡拉 uw ut
飛刀uw

終於有shea比我溝
但有排等 想買佢婚紗skin

未NERF 前KARA>>>>>>>十條街其他角

提子

冇專武呢

dps冇專有咩用

Gg

用愛來輸出

有愛就換把專比佢啦

未有得換呀

好似係喎

我有2張乞衣卷都等緊換KARA

PVP 求組隊方向
而家有t5 Theo+1星uw
t4 波妹+1星uw
t4 蛋妹+uw+ut
t1 大奶+uw
t1 飛刀+uw+ut
t2 epis+uw
t0 Maria+ut

另外廢老，膠，樹法，兔奶，fluss ，鬼手，蜘蛛，P姐，男炮，伽司有uw

鳥姐，Tanya，公主，鬼手，血法有ut

暫時用緊波妹，Theo，Maria ，大奶打pvp

Thx bro

雖然我係PVE 不過我諗都差唔多
唔該曬湯丸巴次次都咁有心答我問題

新手專武=去到蛋妹個期

Kara 打圖未必想像中咁好用
不過佢PVP 又勁 WB1 又勁 仲要齊UWUT 無理由唔升

乜撚都勁冇弱點咁你玩晒啦

我見佢問PVE 驚佢一心想推圖先丫嘛

廢老應該用上面邊隻介指？

Theo玩哂

有冇人想打CR HELL

pvp唔算勁

咁唔理wb，搞gr,gc同cr算

係咪有得carry
不過我未打hard

想我都好想

冇Archer冇Morrah
淨係出到補
求跟機

唔好想啦 我開

台服求帶CR Hard

卡拉 你地點配點？
目前t3

打HELL肯定坦唔到

係 唔夠坦

打完個HARD等我一等 我出去食個飯先

WB就s3 light s4 dark

Sor啊
不過多謝carry hard

個BOSS甩尾打%HP
用冰龍仲難回起你
谷P block P dodge仲好D

唔夠肥料升裝，練完啲角色都冇用

呢套我好似俾隻clause用緊
D屬差唔多
乜都有d

我有一套T8物防坦裝
冇Morrah

好的

肥料直接10抽

用咩飾物

最好物防戒
血戒都OK既
冇咁好啫

想再問多下
石 都係入全攻擊？

係
Kara入siege mode就冇咗普攻回魔
所以全atk就得

咁是咪用火龍裝個啲好過黑龍

我又冇諗過
如果係嘅話應該用crit damage裝係最好
最後再轉埋用公會裝
Kara啲傷害就高到

左，坦玩閃好易出事
BTW T7就是但啦，T8到時又大把嘢你換

出城堡NPC

有新坦
會唔會打錢多30%

咁快知啦？
打唔打bd

頂盡咪又係個鋪頭10% Discount

有無台服cr hard大腿

打錢有9折

同求台服巴打 CR hard 大腿
有蛋妹 棺材T4 epis T5

課定金差唔多

屌佢唔撚課 月尾無活動先課
無啦啦加30% 早課無野抽真係把撚 中左伏一次唔會再中

Story mode 8-9 都過唔到是否正常
公廁隊，Dps同坦都t5 90 t7龍裝4星以上
坦唔到隻boss

佢宜家好似似個個月都有呢個30%
要課一定等呢個30%

無計 輸經驗

下次要課就醒目D
我上次係活動早一日課咗
早左一日少30%

真心on9 最起碼有D咁既活動應該重置首儲
如果唔係真係搵唔到理由課

機率西到冇人有
抽過一次之後唔會再課黎抽

得有時覺得係果下...真係忍唔到手

我上次為咗個NPC UW卷課黎抽
所以中唔中我都唔係幾關心
最後出咗7把Kasel UW
用咗一把上2星然後連爆6把

4星以上即係5星定有啲4有啲5?
其實T7 5星裝都好勉強
仲要唔知你隻坦啲裝咩屬，啲Perks又唔知你點咩，你用咩坦又唔知，你用咩隊又唔知
就咁一句坦唔到都唔知點幫你

湯巴好有愛 答唔到都咁詳細

我:
龍女(或者Frey) + 蛋妹 + Theo + Jane 過到Normal

你試下2位 Priest + 1 DPS + 1 Tank 呢個組合

我獸奶毒奶龍弓廢老1隻射曬

紅豆巴你隻3星龍弓係ch8等於人地隻5星DPS

亞服有冇bd

想問下而家課1萬鑽 有2萬+3000? 定+6000

成日比d鑽地虫後入

想食

好似幾正

尋日換埋ut比龍弓
雖然廢屬

6件T8自選卷+300鑽重鑄

手上仲有5星卷同專武卷 想問下揀邊隻好？主要玩希歐

無升奶 ?

推

我ＯＫ呀～

開野房？

已邀～～

條友renia得2星 唔夠愛

仲要死超快

渣ga

紅豆巴打唔打bd84

得返小龍都輸

新手一問，而家用緊theo T2專一星，球盾t1專武專寶，蛋妹t1專武，兔奶t1專武
應該點樣行落去？暫時只係不停刷6-21升lv，theo就快80，其他6x
應該要開始混龍？
想刷套黑龍比球盾但唔知揀咩屬性好，打到唔岩既屬係咪應該重鍛定打過把？
岩岩入坑咩都唔識救教，謝謝

打返８０算，太易翻船

想打鱗片 好撚難出

晚晚訓教掛5000體都係得一粒

85 5000 體既話應該有十粒

又開始唔想玩 點算

想問如果未有黑龍岩屬既裝，係咪點都著住先？一方面唔想哂料一方面又唔係好夠推圖，7-9普通都卡緊

升80先

selene 80+T5 UT
miruru 78+T1 UT
frey 78+T1
clause 80+T1 UT

咁都卡係咪我廢 冇咩方向咁 再突應該突frey先？

尋日爆左第１３把theo專個陣我都有相同感覺

frey clause t2先

ok 同埋我見天賦頁有得開多幾頁，效果係咪會疊加？

唔會 只不過係唔洗下下都用50萬洗點

咁多人問呢個問題
係咪邊度有教人開多頁

我今日都無玩過

棄驚潮

洋介巴係咪卡左

尾香

想刷80龍 發覺主要都係cc唔夠搞到輸左 dps就大把 想練隻cc打龍 各位大師有無咩推薦咁?
利申台ser開服玩到依家 dps暫時有卡牌同女僕

血法差少少

膠

樹法冰法

求賜教

無知一問 烏鴉是咪控唔到龍

Theo 膠

膠=gau=高爾
魔隊可以用樹妹

In Jane BB we Trust

原來係高爾

咁我練隻樹妹先 高爾太易同人地撞英 唔該晒巴打